招旅伴,有無人七月初去莫斯科,聖彼得堡玩?

有無人七月初去莫斯科,聖彼得堡玩?見機票幾平,但自己無咩獨遊經驗,所以問下有無巴打一齊去

tg:nkcnate 有意請聯絡

一個人去有咩問題?我9月都一個人去,仲要係第一次.

有無人七月初去莫斯科,聖彼得堡玩?

你個名 明白了

屌,認真阿

安以不